成人學琴

由細到大都想學一樣樂器
就30想輕輕鬆鬆學琴，有無老師介紹？地點最好深水埗/長沙灣

hi 仲有興趣學可以tg傾下